黑警成日射記者支大光燈係咩牌子

日日射記者巿民即係唔傷眼啦

警察認證可用

跪求

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

夾錢買，預我

次次射到記者頂唔順

我地睇直播都頂唔順

但又冇傷害喎 警察用緊咁抵玩

咩都佢地就岩架啦依家
本來話係夜晚照一照，當pointer 用
但佢就勁照，照到記者d機畫面都白晒

佢地咁鐘意照記者拍野

照下佢地睇下咩反映

用鏡啦

有直播好似講成5千銀一支

佢有槍唔通你可以有槍咩
到時佢話你偷狗武器添

叫啲記者加個單面反光鏡蓋住個鏡頭拍?

咩規格
搵番差唔多

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

之前聽過立場哥哥話冇記錯嘅話600美金一支

又用我地d 錢買埋d 19 野

街邊常見架有 nitecore d 電筒，有爆閃功能即可。
電筒燃歡迎交留

咩牌子

唔駛咁貴
佢地用緊深圳廠出既電筒
佢地exactly用呢隻 (間廠個官方自爆)
source:
HKTV MALL 有售：

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以子之矛

呢枝上槍咋 手提照記者果枝大好撚多

一直都好奇緊點解咁耐都未有人用大光燈

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關